生日想乞句生日快樂

hb

快樂

Happy bithday

生日快樂

巴打生日快樂